屌你何韻詩 今天打倒昨天的我！

何韻詩，你以為我們那麼健忘，會忘掉你這班仆街嗎？2014年真的很多謝你們監察暴力啊。
都係個句提防泛民是必須的！

#今天的我打倒昨天的我
#2014年叫暴徒
#2019年叫年輕人

大個啦私怨撚

努力往0.4出發

預左會俾人話分化同五毛
都係講事實

呢種打倒，我歡迎！

甚至想所有和理非醒覺
大把香港人今時今日先知
你一個月遊三次行個政府都當你冇到

大把香港人係咁，但係大家已經不斷學習，不斷進化。

不分化，不篤灰，不割𥱊。

狗都會進步 點解人唔會?

一句唔好私怨/唔好分化就前事不計？

即係思煙出嚟嗌團結香港你就會當無嘢發生過？

只係幾時計嘅問題

人會進步 運動會演變的
咪咁執著啦 仲想分化搞乜鳩野？
收錢講野死全家

知錯能改，有乜問題？
你都想個社會係咁你先企出嚟嘅啫，係咪？

唔比人以前錯架咩
而家改正返就抽秤人以前點錯

好似你呢挺人 永遠停留係以前 永遠唔會進步

睇死樓主係熱狗

即係林鄭道歉，話會改革，你收咗貨？

收皮啦樓主

佢地用左五年既時間去成長
只要佢肯企我地呢邊, 不篤灰不割席不譴責

我地應該係要歡迎

何韻詩是絕對值得尊敬嘅一個香港藝人！

佢可以放棄演藝事業走到最前線，被打壓，被排擠佢都堅持同香港人一齊企出黎！

我都係想大家提防呢班泛民仆街

hocc係由敵人變戰友
林鄭係要問責
咁你都分唔到？

人地為香港既民主自由犠牲咗自己好多事業
我地要做既就係令到佢地轉為支持我地
所以樓主想分化冇咁易

每個人都應該有醒覺嘅機會，佢哋會變做我哋隊友。
如果你鍾意獨鬥就離開鍵盤繼續出去獨鬥啦。

2008年高登仔...

分化撚其中一個論調就係成日強調言論自由 強調自己講事實

收皮啦樓主，鄺仔之前夠係咁啦，今次運動都表現得好好，人會變架

文化監暴

當年係監住D黑警暴力呀

係事實 但究竟有咩問題？
覺醒左唔係一件好事？

佢終於醒咩幾好囉，好過唔醒

進左化啦

Good

佢係應該道歉，但老老實實熱狗都應該就選輸後亂9咬人道歉，
好公平。

放低私怨，共同向前！

不譴責，不割蓆，不篤灰！

係覺醒嘅過程姐，大把人都係咁慢慢進步

跪玻璃算啦
我地要玩統戰 團結一齊可以團結既力量
依家就算佢啦

on9
人地撐民主 搞到都無乜野撈
都要俾你割席
即block啲垃圾

拎埋譚賤麟當年撐64出黎講呀笨
唔俾人成長進步架？痴撚線你要故步自封係你嘅事

留意番先，hocc呢種叫覺悟

真心 就算三百萬人又如何

做錯野唔比人改過？
2014大家都做錯過啦
又黎分化
走啦屌你

屌禁錯正評

唔撚洗帶頭盔啦屌你老母,帶左都冇用

同hocc和解了

封鎖樓豬 又開假膠post 又係到分化
屌你老母

泛民當初以為和理非行得通係on9
但到咗而家
佢哋有變通 好應該原諒佢哋
而唔係翻舊賬
咁做冇意思
不分化 不篤灰
勇武都要不分化

唔比人成長唔比人醒覺?

咁多政治運動目的就係想多D人成長同醒覺
定你想呢個社會既人點?

海納百川

覺醒左咪好
泛民同民陣都覺醒左

人會進步，08年有邊個唔係大中華膠？

的確係年青人唔係暴徒，撐又有咩問題？

唔比人變既
天琦都話自己喺雨革嗰時係和理非啦

88 樓主

以前是敵人今天就唔可以成朋友?
唔好分化...

講左有無做？

用左五年時間醒覺都好過唔醒

你一出世淨係識飲奶係咪黎世都係只可以飲奶？

按你個logic，你一但帶過綠帽咁你黎世就

比你揀
要譚撚1989 變到撐警集會咁
定係HOCC和理非之母唔撚割蓆

痴撚線咁都有得屌，如果有日班藍絲廢中廢老支持反送中，咁係咪要屌佢地轉軚

真係冇撚腦
其實樓主你有冇concept自己做緊乜

大把學生努力說服緊自己父母打倒昨日既思想，你即係想人企硬唔轉變思想？

樓主真係on9得奇怪

無話你係五毛
不過照block

都係果句
如果林鄭企埋黎
一樣歡迎

P牌3毛收啦

香港人進化了很多

On9 唔可以改變立場架咩
點解一改變就要比人批鬥

如果聽日啲狗轉哂去支持示威者 樓主係咪又要開post屌

提醒下大家無乜問題
依家佢改過咪認同佢
他朝佢固態後萌咪再屌返佢

有咩問題

係囉，樓主係咪斷章取義咗？

stand corrected都屌

做咩又咁多正評 呢張cap圖表達左咩？

我係香港人呀屌你

熱狗改不了食屎

咁譚校長都變左啦你咁講

你係成個六月都睇到何CC係點支持大家，每次無論係和理非定沖都見到佢在場。你開post前用下個腦先啦

淨係佢中信頂住班速龍果下都贏盡掌聲啦

5年啦
進步少少啦

不分化，不篤灰，不割𥱊

屌你老母唔好乜撚都賴熱狗啦

以前係和理非依嫁就唔可以做勇武?

每個人都會進步 起碼今日佢係同路人

歡迎轉軚

時間會証明一切

唔洗再負評我 幫我推post啵

屌果陣啲人講 好自豪同人講我係中國人

我真心唔明 佢以前錯係邊 佢今日打倒左昨日既乜野？佢由雨革開始就一直企出黎撐學生喎

大把人心態都改變左 你唔好拎返十年前嘅野出黎講 時代都唔同哂啦

知錯能改就算啦；屌左佢咁多年無非都係想咁姐？

你要駁斥麻煩俾d內容。
P牌又如何？

又玩分化,收皮啦屌

會篤灰勇武

但人會大個會改變, 08年高登仔都好愛中國

打倒昨日錯誤的我，絕對係好事

實迷途其未遠，覺今是而昨非。
唔單單HOCC，今次民陣，重有某幾位泛民議員都應該要讚

根本個個包括市民都改變緊

on9
照你咁講
我哋唔應該屌梁家輝啦

係鬧就鬧政府啦
仲得閒搞分化

人係會進步架, 5年前個個都唔相信勇武會有作為, 琴日已經證明左勇武先係香港向民主發展既基石

何cc差不多次次都企到好前
為左民主佢俾大陸封殺 為左咩 為左香港自由咋 屌
不分化 不割蓆

咁佢繼續譴責暴力 和理非你咪好高興？

起碼2014個時唔係藍絲，好多人係14年仲係未能接受沖擊。
但家下佢撐我地充唔好再分化，立場新聞佢都有份

1. 而家一定係槍口對外先
2. 係屌都唔係屌hocc 一定係屌柒鴿黨白頭佬呢啲仆街先

好過個隻謝安肥 扮晒民主咁呃Fans 重要關頭一句支持說話都無講 是但轉個黑色ICON就完美地立於不敗之地 唔會得失任何FANS由好變衰

算啦, 醒咗咪好囉, 真心想香港好的話,都會想多點港豬醒覺啦

當初大家方向唔同，但現在目的地一樣也上了同一隻船。
不割蓆！互相cover

即係你想佢篤灰割蓆
人地講明支持義士又屌，萬一佢真係唔支持又屌
想點？

五年前我諗大把現場手足憎佢地班友憎到仆街，成班偽文青垃圾左膠分化騎劫篤灰全部做齊，但今次見得出佢真係有改進，可能見到班狗咁無底線殘害香港人。

係咪要一出世就支持勇武先得?

醒覺左唔係好事咩 點解咁樣都要屌

我知一大班人一直頂佢唔順
但我個人見解係佢14年啱啱接觸社運
好多嘢都受身邊人影響（泛民、左膠朋友）
佢嘅世界先會好狹隘咁認為和理非係啱
但經過呢五年
俾人不斷鬧左膠
同時和理非嘅運動一直冇用
我覺得佢係有認真思考和理非同勇武嘅意義
雖然佢身份問題一定唔可以大大聲宣揚勇武（佢呢個身份 一宣揚就首當其衝 政府大把嘢入佢數 而我都覺得佢冇必要咁做）
但佢而家肯用和理非教主嘅身份去叫班和理非群眾企喺義士嘅立場去諗
真係好有效咁影響到人 好幫到手

另外都有巴打話琴晚見佢make sure所有人走晒先走
未知真偽 但如果係真
真係衷心respect

大家都進步

2028年

大陸仔入侵連登

我系中国人呀牛逼

呢d 叫進步
進步都唔俾, 要逼人原地踏步?

收皮啦你

泛民今次企到咁前咁攬示威者要提防咩？
提防熱狗死灰復燃好過啦
成堆社會及社運垃圾，分化圍爐互屌、狙擊同路人、散播失敗主義最撚叻

日鳩日Post扮靚相 唔知咩心態身為耶撚未婚懷孕 整容又唔認 為人極之虛偽

收皮喇樓主

唔係話你5毛分化
係笑鳩你小氣姐

你係咪冇腦on撚9架
佢初初以為和理非有用，但200萬人上街都冇用，佢就明點解後生仔要衝
人係會進步架，點撚似得你淨係識分化啫

好多香港人近年對政事都從學習中成長。睇嚟樓豬仲係一隻未進化嘅豬。

可以進化左既
而家要we connect 多個朋友好過多個敵人

所有人都需要進步

同埋612佢一個人係中信頂住啲狗, 呢啲實際行動大家都有眼見
我同成功吸納到更多同路人, 唔係應該欣慰咩, 呢個都係文宣一直努力緊嘅目標嚟架

我唔理你係乜野新鮮蘿蔔皮，總之敵人嘅敵人就係我地嘅朋友

痴撚線樓主

知咩錯？

WIKI

文化監暴，是由何式凝、舒琪、陳慧、黃耀明和何韻詩等召集，和50位香港文化界人士參與，於2014年10月10日宣布成立。在其成立之初發表的聲明中表示，其支持在占領中環期間在街頭作出和平抗爭的群眾，並且注意到香港政府在事件中濫用暴力、迴避對話、推卸責任及散步謠傳的做法，希望號召不同界別發聲，制止暴力

成立目的係制止政府暴力呀！

㺏主啱啱放監？

人地進步緊，你就仲停留喺2014？

私怨撚

連人地都進步咗
你仲唔識得進步下,剩係喺度分化

傻啦，分咩化，你小氣咋嘛

五年前甚至大把人都無企出黎但今次都企哂出黎啦

P牌一定係3毛講完

樓主，在大陸生活安好嗎
公安叔叔有沒有準時出糧

人係會進步架
大把連登仔10年前仲係愛國撚添啦
人地一個人支持 勁過我地五百個人支持呀

人會變，月會圓

仲要係加拿大人

呢啲叫醒覺

連登撞得車小?
唔通又拎晒去中央屠宰

有咩問題 諗法唔同左啦經過呢件事

五毛新策略。

用標題呃負皮，再引盲毛唔睇內容，信以為真。

分化狗死全家

話你知啊 琴日你身邊好多嘅戰友都係你口中個種人 都係經歷2014後先覺醒嘅人 事實係大家都上左戰場 你憑咩攪分化?

巴打講得好 佢同泛民嗰班好fd但尋晚佢話無論如何都企喺年輕人度，就知佢已經進化到超越咗班泛民嘅左膠思想

佢成日都話擔心班後生仔唔走，所以留到最後先走 佢都好似2 3 點先返到屋企

而家真係無謂屌
佢係咪真係進步咗無得諸心論
無論點佢表面都係企喺我哋嗰邊就要支持
雖然我覺得呢啲事係要俾人去記得
而且身為公眾人物（仲有文化監暴身為一個對付政權，唔係對付示威者嘅組織）係應該澄清同道歉
但唔係而家呢個時間呀

起碼佢真係有企出黎講真說話 有保護班年青人
唔好話自己有包袱
佢係公眾人物 個包袱一定比你大

醒下啦 仲分化？

咩邏輯

人本身就係要慢慢今天打倒昨天的我架啦

唔比人進步架？

高登仔今天的我打敗昨天的我
08年高登仔:我係中國人啊屌

假撚到震
扮民主女神上完位
而家龜縮唔敢出聲

P

佢係柒過既

而家知柒咪算

我都唔鐘意佢 但宜家選擇撐佢
好似泛民 民陣宜家做得好咪支持

佢地背後係緊張選票 拎光環 真定虛偽
我係唔會研究住 可能係都唔奇
但現階段我覺得追求結果為重 唔洗睇背後原因
總之佢做出黎既事 結果件係好事就應該支持

[深度分析]何謂暴力

收嗲啦私怨撚

留名

一世人只可以有一個立場
私怨就私怨啦

呢d咪進化囉 有咩問題

鄺仔你又原諒 HOCC又屌人 你想點呀

屌你 唔俾人進步既咩

屌你老母你班死熱狗真係好撚煩
今朝個facebook 已經見到幾個熱狗係咁share 呢個post
人會變時代會變
連hocc 呢個終極和理非都可以咁講就咪撚私怨啦
知唔知佢咁樣講同佢割蓆對我地有幾大分別呀
民陣又係
泛民議員都係
團結呀
不分化不割蓆係咪咁撚難理解

人會進步，有咩問題？
反而樓主食古不化，接受唔到新事物

負皮, block
上一頁

公眾人物不嬲都要為自己言行負責 當年義士被篤灰 佢就唔駛交學費今天的我打倒昨天的我就完？

知錯能改嘛

如果佢回應所有訴求 你仲反？
撤回惡法
追究黑警
放義士
推真普選
我一定收貨

巴打屌得好
初初見佢班fans比其他人屌，我都會幫下口(雖然唔係佢fans)，但屌佢老母 出歌出政治歌攞掌聲攞光環宜家縮埋唔出聲

唔係迫你個肥kay表態，但係係你當初主動攞起呢個光環架，係你主動先架，就預咗大是大非前要出下聲，一係唔好攞，一攞就要撐到底，宜家你想縮就縮呀？屌你啦

慳啲啦熱狗

負皮 blocked

收皮啦分化撚

單機啦 樓主

佢班fans比其他人屌
明明就係佢班fans周圍屌人先

又分化

有咩問題? 我比泛民出賣完呀

以前做錯而家改正返有咩問題?
最仆街既係當年六四出黎唱歌嗰班, 而家奶共奶到雪雪聲

咪撚分化

見到上面話唔緊要原諒佢嘅人我想問以前比佢篤灰割席譴責嘅義士呢？點算？
佢地依家仲係入面坐緊

珍惜d舊account呀

新account有p牌好難賺你果0.3

樓豬？

幾年前比大家屌係暴徒係鬼嘅義士就唔係人？

呢幾個就真正仆街喇

民主女神 收皮啦

最少都應該岀嚟道歉

人地改過屌黎做乜
係都屌譚詠麟果D廢老啦

樓主收皮啦

私煙BB幡然悔悟出來食煙嘅話我真係唔介意同佢和解

走啦熱狗屌你老母

要上大陸搵食

文化監暴可以改名......

如果世界試個個都好似樓主咁私怨
世界唔會進步
樓主同葉劉可以組個team

你食屎啦三毛，唔俾人覺今是而作非呀？

0.3袋穩喇

不分化呀你老母

2008年奧運
大家都中國人

講左d咩
自己諗

從容啲咁諗 或者佢係改變左舊個套諗法姐

咁你想佢繼續堅持之前嘅諗法？？

兄台！

你做咩姐！ 人是不斷進步架
你都進步下好唔好？

醒覺又唔比 到底幼稚係邊個呢？

其中一個負評我比架
多謝

blocked

唔係好明張圖，特首 同trump 係私怨，定你想講最底個post？

樓主用黎反擊啲sample有啲弱

終極左膠大進化

貼張圖出黎重以為想話樓主追擊cc

不分化！

眼見share嘅全部都係陳雲fans
利申：對陳雲無偏見

成個香港既 民主運動都進步緊
點解樓主唔進步呢？

人係會進步架 朋友
就係知道唔得 咪再試囉

證明明琴日無白費到!

宜家大部分合理非都係度進化緊，無人因為呢次割席！你係度玩清算？！洗唔洗去驗下個腦先？！

人長大左又唔得既

全世界人都進步緊啦 得你仲係on9仔呀!

人地進步緊
思想隨住時代演變而進步

睇下嗰條梁耀忠死廢老，到而家仲係度遣責
固步自封 思想僵化
正宗死廢老

唔比人改過架咩？咪指責啦而家坐埋同一條船

你想吸納咩人？啲出世到依家一啲政治立場都無嘅人？

醒下啦私怨撚

你應該慶幸有人真心改變左

咁都要算帳

p牌仔

大家都以為14年失敗係暴力左，

宜家大家都知14年失敗係唔夠暴力

打倒錯嘅我有乜問題

欣賞何韻詩學習調整心態

今次做到不割蓆，不篤灰

樓主條撚樣分化篤灰又指責同路人，正一食屎狗

人地思想進步左

得你條傻西重數人2014點點點

和理非KOL終於醒覺

咪撚分化啦好嘛，佢明撐都想抺黑

我都想問
仲600幾個正評
D人係睇得明定點

事實上魚革放晒火狂掉磚係真暴動

Hocc都識進步 樓主

基婆唔好出黎啦

其實就係大家既努力先終於叫得醒班和理非
最應該團結果陣你翻舊賬 ?

唔知啦 佢地成日同joey 班fans喺到嘈黎嘈去

AI都識從錯誤中學習

人更加識

翻幾年前的舊帳無意義

08果陣我都係大中華膠

16年我都全面支持獨立

發夢夢見何韻詩有份一路退一路等埋最遲走既手足守尾門

屌你老母，真正嘅敵人都未打低，你班撚樣就同我分化，攬炒你覺得對港共會有傷害咩？

知錯能改有乜問題？

但佢依個月走得好前下

原來一個唔該就可以轉立場

當年佢地同泛民篤灰咗幾多個義士？

唔係唔接受佢進化咗，而係之前錯得咁交關拖累咁多人唔該認錯先。

點解你唔畀人進步

各自爬山

樓豬逐個cm㩒負皮

隨著年齡上的增長，思維會有所改變，正如我一樣
我同阿詩都咁大，77年
不要分化呀！朋友仔

屌啦, 義士都唔係一生出黎就義士啦, 總要有個學習過程啦係咪

人地文明左..無需要咁做

冇錯
我絕對唔會講咩Respect佢，佢個底同泛民毫無分別
仲要有份搞到義士坐監，仲要笑過本土派比人打
我諗好多連登仔或者抗爭新手未必知佢有咁既事「往績」

但係宜家集中睇佢做緊果件事係點，係岩既就去支持佢就得，
唔駛花時間諗佢心入面諗乜野掛?
打緊仗仲花時間諗呢d冇用架，
宜家佢做得岩就支持，過後先計返以前既帳都未遲啦

點解唔俾機會人進步?

屌走佢證明你啱，然後無咗個有能力去國際發聲嘅代表咁幫到大家咩？

5年前政治環境同而家爭咁遠都好搵嚟講
就算人地當年錯，而家覺今是而昨非都係值得鼓勵
無論呢度同fb仲有好多人仲係樂之不疲翻d和理非舊帳同屌柒佢地
完全唔知想點
係咪佢地企硬開心d？

今時今日撐緊我地行動既就係自己人
收皮啦你

醒覺都好過未醒覺
有乜好屌？

你都係留返啖氣啦~ 分化係冇用~

各下你有無必勝方法？
如果無，
就唔該停止批評停止發放負能量
大家各有各做
各有各出力
互相尊重

和理非都會進化，大家有眼睇既

唔好搞分化

而家係和理非覺醒呀
佢係由敵人變戰友仲會企出去擋
佢係oslo freedom forum有幾出色唔洗講啦係咪呀?
hocc企前線擋狗個陣你係邊

屌你呀樓豬，佢同佢班和理非fans講一句撐勇武好過我地講十句呀，瞓撚醒未呀？

好心你啦私怨撚
不分化不割蓆
你搞分化我就屌你老母

08年我仲認緊我係中國人

今日我只認自己係香港人 唔係支那人

人係會變嫁樓主

睇佢點做
思煙走出黎擋子彈
我即刻同佢大和解

咁又點?
我個fd，佔中時藍絲
6.9 時撐遊行，反衝擊
6.12後林鄭先宣佈暫緩，我個fd終於明白，
鳩行林鄭係唔理，會照開。6.12起義後，佢就話起義先真係令林鄭縮一縮

可能當時佢覺得做和理非就無位可以比被人入
點知上面要打壓, 封殺你其實唔需要好嘅理由, 甚至唔需要任何理由
佢個情況同 gphone, 小麗 相似
老實講, 佢都被上面搞到好大損失
現在應該真係覺醒咗, 無需要質疑佢

係一種進步黎架

今日醒覺有咩問題?
如果憎肉乘今日開腔發炮屌鳩林鄭都上神枱啦

成撚日攞佢以前和理非嚟講悶唔悶呀
人係會長大㗎
08年個個夠係大中華膠添啦

單機啦你呢個時候仲諗私怨

唔該掛番個P牌俾樓主

屌你老母
689都聲援過8964啦
人會大 會變左
屌你老母變支持我地都屌？
你老味同黃毓民d傻閪一擔擔

分化撚, 死埋一二邊先啦
人地守到最後, 唔係得把口, 你有乜資格話佢?!
人地進步, 你要人停濟, 你個腦有問題真係收埋自己啦, 冇謂獻醜

仲要逐個COMMENT負皮

算啦你點負人地都係個位數
你睇下你自己, 過2千負皮啊

何cc做咗乜......

你唔比人識進步？
高登仔2008 年果時都我係中國人呀hi

人會變會進步
有班和理非都支持
唔通你又屌？
你唔係分化就係你蠢

負你一千次皮
分化私怨撚

你都係，p牌仔冇一個係人，全部係鬼

果個乜9「葉政淳」喺fb散播
已block